新義安無視禁令酒吧搞生日派對 警拘負責人票控64賓客

2019冠狀病毒病（COVID-19）疫情肆虐，政府推行「限聚令」、11類場所需關閉，全港酒吧自上周五（3日）傍晚起關閉，但有黑幫「新義安」分子竟無視禁令，包場開生日派對，警方昨日（8日）凌晨突擊搜查尖沙咀海防道一間樓上酒吧，拘捕並控告一名23歲男負責人，同時64名男女賓客涉違反「限聚令」，警方將向他們發出傳票票控，罰款2000元。

消息指，昨日（8日）凌晨有人於尖沙咀海防道38號樓上一酒吧包場，為黑幫「新義安」猛人老虎仔一名門生舉行生日派對，逾60名賓客到場祝賀，當中部分為黑幫人士。警方根據線報到場，拘捕一名23歲男負責人及5名職員，另外於附近一後巷，拘捕一名22歲新義安男成員，於他身上檢獲10克可卡因。

記者到現場視察，其中一樓層並無顯示店舖招牌，大門外僅貼出用紙寫上同大廈另一層的餐廳名及「私人派對」字眼。該間位於另一樓層的餐廳負責人表示，該舖位過去是由餐廳經營，但因受社會運動影響早前已經結業，已由地產經紀轉租他人，負責人指據了解應是經營私人派對，但與其餐廳無關。

記者到大廈了解，其中一樓層單位未有貼出招牌，門外貼上「私人派對」字眼。（香港01記者攝）

警方於行動中拘捕一名23歲姓羅男負責人，經調查後，控以一項「違反《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》（第599F章）」罪，案件將於下周四在九龍城裁判法院提堂。另外，64名酒吧顧客包括34男30女，年齡介乎14歲至60歲，分別佔用6張枱及在兩間箱房內飲用含酒精的飲品。警方指他們涉違《預防及控制疾病（禁止群組聚集）規例》（第599G章），警方將會向他們發出傳票，可罰款2000元。

《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》（第599F章）訂明，會址内純粹或主要用作售賣或供應令人醺醉的酒類，供人就地享用的會址範圍必須關閉。違反上述規定者即屬干犯刑事罪行，最高可被罰款50,000元及監禁6個月。

警方指酒吧面積約1000平方呎，枱與枱之間距離少於1.5米。除了違反規例外，在公共衛生角度，大量酒客聚集於狹小的室內空間，除去口罩飲酒，極容易傳播病毒，處所管理人行為極不負責任。

一連兩日打擊尖沙咀酒吧

警方一連兩日於尖沙咀打擊違反《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》繼續營運的酒吧，周二（7日）凌晨警方於尖沙咀山林道永勝商業中心一間樓上無牌酒吧拘捕91人，當中3男1女為負責人及侍應，被控「無牌售賣酒類飲品」，另外30歲男負責人被暫控違反《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》，案件今日（9日）提堂。其餘53男34女酒客，則涉嫌「在沒有領有酒牌的處所飲酒」及「藏毒」。

證明鄉仲勁過黑
上次唔知咩擺酒都冇捉

沒事兒，大家都係伙記
一陣同向處長解釋番

係因為呢條係蝦毛仔啫，以為自己大粒又有人照著就可以打橫來。點知原來係自己錯判，冇人想照佢

如果班新技安唔交罰款既話
唔知班黑警會唔會去追數呢

ching好似知d野

向太鬧完林奠而家林奠搵最大黑社會覆桌

法庭告你囉 你其實係弱智定點

14歲！

此黑不同彼黑，愛國份子喎向太又出嚟講下嘢

新技安撐警都拉，同大嫂鬧林奠有冇關係？

搵番d ot 錢

哦

陳淑莊RIP

做下樣姐，咪又係自己友
班垃圾識條春屌狗咩
自稱老黑黑警都唔敢搞

可能請唔到人想踢佢地入差館

法庭
法庭得啖笑

黑社會從來都係 CONDOM 唻

肯定借啲意俾下馬威

警黑合作
交人做show

咁點 你唔交罰款唔係法庭告你咩

唔認罪
黑警就要揾証據比律政司

法庭同律政司都未分清你仲好意思話人弱智

申二鞍已成condom

竟然冇人屌
幾個唱k唔帶罩都搞到差唔多十個人中招
何況60個人去飲野個個唔帶罩逼埋一齊
呢班撚樣隨時集體感染
之後係社區放毒搞到社區爆發
累人累物

落地獄啦仆街

咁少錢濕濕碎啦，拎錢出嚟撻落佢哋塊面再繼續開P

想搞tanya姐

又做show
黑社會冇錢交陀地咩？

交人做show幫黑警洗底啫, 警黑不嬲都係一家親

前門拉後門放

終於有個正常黑社會名##do
好過生菜牛肉

官商鄉狗黑
開Party都唔邀請小強 小強嬲豬啦
全部一齊番去開Party

黑吃黑

知咩呀賤種搞得嘅都係d二打六姐

同灣仔之虎有冇關係？

本是同根生
和和氣氣唔好咩？

之前向太出聲屌過林鄭
呢個就係下場啦
夠膽鬧軍政府
唔識死

元朗勝和14有份721

老新唔參加就預咗比人打壓

啲女人好小氣！考第一都係，你睇姐姐都開始唔敢講嘢就知

23歲已經負責人

高調拉

黑警咁就收左13萬落袋

鄉黑群組

無腦MK 蝦毛一條 ， 同大王差唔多 根本無人識佢
唔係 鄉同黑 既對比 ， 係背景勢力深淺對比 至係

又有邊個上位了

親子活動

大家真係要自律一下

擺明定期交人頭

Match

12萬8千

根本就係。明面係捉毒犯，暗面就整頓勢力。同中共打貪搞薄希來一樣

元朗強數字 尖咀新beyond 知咩事啦

兒登係味真係咁多小朋友
唔交罰款其實唔會有人追你 但你會被通緝

擺明呢班黑無比警甴保護費

尋日PK畀人喺立法會串完，即晚就做嘢夾埋啲黑社會朋友交人做場戲啫，畀完罰款就無嘢架啦，分分鐘係PK自己代畀都唔定。

尋晚唔止呢單，食環黑警掃尖東

鄉係中聯辦圈養，黑係純粹有錢收就做嘢

咁事實唔係警察去捉人唔交罰款呀 你明咪得 同弱智講到咁詳盡有咩用 傻鳩

係人都知黑警係狗
咁所謂嘅黑社只係狗奴才

人地Beyond 追番佢地條外圍數仲大穫呀

呢啲讀唔成書嘅打耙仔唔知有冇悔不當初。如果入咗偽進考狗隊，而家周街打殺強姦仲有ot攞。點知揀咗條蠱惑仔嘅路嚟行，仲要跟住大佬撐狗，郁下啲狗唔高興，連生日都唔畀你慶，情何以堪？

收皮啦五毛

Cap TV又中

喂 自己友

鄉黑警合作已不是新鮮的一回事，他們是一伙人

ＳＨＯＷ黎姐，扮下嚴正執法

返警署先一齊玩咪開心又放心囉

做show

上環勁多鬼佬酒吧冇人理

保護費

黑警大獲了

其實唔計防疫角度
包咗場聚集計公眾地方定純私人地方？

向太又嬲嬲豬

高調拉晒返去…返到狗屋俾地方佢地繼續生日 party

遲啲搵鄧炳強claim 番，沒事兒

去圍村咪冇事

請佢地返去再攪過party

睇戲都有講啦，比少少錢𡃁仔搵呢啲孭鑊，背後既有事都唔關佢事

唔同堂口

你睇下 唔係鄉黑就死啦
係南邊圍開咪無事囉

新技安前線好多黃

向太一屌林鄭 就比人掃場啦

每人罰2000 黑警呢次fatfat

離晒譜

u u u
two thousand
I warn u

黑警收保護費

交下人，做下show，少少數，當投資

喂伙記 同講好嘅唔同喎

唔係呀吖
黑警連新義安都周
黑警周「自己人」
咁冇義氣

係咪唔記得交保護費俾黑警
所以要每人2000收番

64

似係啦

你踩過界出咗cc台

失業呀 未有錢交陀地
阿蛇俾次機會我啦

成班企埋一陣線 咁都要捉?
要捉人 交數?

係咪無講自己友 訓斥下咪算囉

唔肯跟pk tang 咪拉囉

係私人地方玩都犯法？

交人做show
借人頭交錢做show
$2000中聯辦畀

都唔同字頭，緊係要炎症執法啦
忠誠勇毅1xK 嫁嘛

鄉黑其實大部分都有政治勢力，甚至係直通中聯辦

黑就真係純武力機構，點同

咁唔公平架 人地圍村執酒都冇事架喎

咁就十幾萬

新義安咪當交保護費俾鄧坐館囉

警方將會向他們發出傳票

咩叫將會
唔係即開架咩

沙田me 油麻they 有冇去

點解cc台咁多傻鳩

借位一用。

除咗新義安無視酒吧禁閉令，亦有美容院無視關閉令。

MTM 美容公司挑戰林鄭月娥政府的關閉令，在 FB 公開宣布會在關閉令下繼續開門營業。

向另一個方面睇：如果佢地有人奶左野，警察又去左掃場，你覺得......

你其實係弱智定點?

黑幫私片 關我地撚事

鄉黑強：已訓斥

向太好冇face喎
呢啖氣邊忍得落呀

$2000一位

分化

你咪其中一隻囉

法庭同律政司都撈亂

返屋企含撚啦戇鳩

政府無錢就派d散仔捉呢d

呢排單車徑都多咗交通警捉人交數

beyond

咁事實明咪得 講到咁詳細對班傻鳩 佢地都唔會明 你7 小陣啦

B隊

黑警改得個口號叫忠誠勇毅 都知佢哋想郁新技安好耐

生乜撚野日派對
根本成班閂埋門響度飛可樂

高調拉低調放

交人渣 咪撚on9 la

拍曬膊頭咁啦

做晒condom

鄉黑有豬柄強照住

可能強仔唔係新技安嘅人呢

正解

東方話係和勝和

你條五毛柒閪夠未你個打靶老母生少個閪腦比你？

一巴打落向太度

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

柒撚左仲係度兜 同你個臭閪老母一撚樣

罰果64人2000蚊怕閪咩

鄧炳強

有幾撚7呀 擺明係講警察去捉佢地交罰款個個7啦 你老母係渡邊麻友

躝啦狗屌五毛仔 你老母做慰安婦比狗屌先生到你出黎

你講呢堆on9野 你個心會舒服d ?

新beyond outdate啦
點同皇軍鬥啊

做埸大戲，扮無關系。